!!! Расчетный параметр (размеры массивов)
!!! Переменные свойств материала
!!! Параметры процесса (температура превращения)
!!! Параметры расчета (время, количество узлов)
!!! Характеристики объекта (длина)
!!! Начальные условия (T0)
!!! Граничные условия
